屋企好撚多米象，點算好

已經去到唔局限係米缸啦

買過包米，以後米擺雪櫃

你睇多次

有日比我係梳化發現左隻殼牛

心諗：仆街

之後去廚房打開所有野睇
發現有包意粉冇包好

一打開成廿隻殼牛

我廚房離梳化應該有十米咁上下
都唔知佢爬左幾撚耐

**穀牛

自膠

最後點搞

搵個源頭先啦,搵到掉左佢就會少好多
屋企所有既藥材,麵,米,關於食既野都攞出黎睇下
掉左個源頭之後再搵下仲有無其他奶左野
確保無之後抹下啲櫃,因為啲殼牛有可能係啲櫃入面
之後所有食物都要好好封好,最好攞膠盒個啲裝住

穀牛唔係識飛？
之前有包西米放咗落隻有蓋碗到
有日見到幾隻疑似穀牛就搵下源頭
一打開屌連成碗都係 仲有白色幼蟲

搵到清楚係咪得一個源頭； 翻箱倒櫃清乾淨哂所有位

之後係屋企見多3次穀牛，之後就冇見過

其實冇得搞， 都係見一隻殺一隻，我估穀牛冇野食都會好快死/ 離開

咁癲？
我又未見佢識飛
有日見佢地下爬爬下鬼咁慢
一手拎起佢睇， 先知係仆街穀牛

清源頭 再見一次殺一次

包米唔要？

我屋企又係咁

咁得意
有咩問題

搵到源頭啦
好撚多呀仆街

你要養？

打開入面嚟睇

你痴線啦仲打開佢，我沖哂佢地落廁所

沖落廁所唔知會唔會變種

消左源頭，但仲見到有其實有冇殺米象藥？

過左期好耐嘅中藥材？

屋企養左好多
得閒見佢地好努力爬牆幾得意

你痴線嫁

紅豆緑豆